正股輸到福雞揮手區

留晒比個孫

輸幾多啊

輸到del app
十年後先睇

見係你先入黎報到

而家放都得姐 唔使等10年嘅
下面仲有得跌

放左佢夾上都唔知追唔追返好

萬一夾上左 用放左正股嘅錢開下淡
或者買7300 咁樣挾左上去你都會好開心

入左熊市
睇萬4-萬6

唔係而家先講
講左好耐

報到

今日入左啲博反彈
段估唔會2連千跌掛
聽日唔彈，只要跌唔死
下星期應該都要彈

On99

侵侵快下跪

正股 驚x咩

利申：驚

輸左十幾皮

隻700 收左皮

下星期彈我bin 你 c

彈1-2% 跌足10%